Home Office未？？？

第4波睇個樣已經爆左一半

再唔及時減少人流

睇怕之後都控制唔到

仲要係冬天傳染性更高

政府做野未？ WFH未？

想知點解冬天會傳染性更高

你個名

最好收緊埋限聚令
出街多過兩個人即罰錢

濕度低 溫度低 飄浮力強 生存力強

濕度低

好想快d home office

濕度低唔係應該更難傳咩
溫度低都會令病毒冇咁活躍

關咩事 上年冬天咪一樣爆到仆街

冬天
恐懼撚vs反暖化撚